聖誕朝早都係要番份早餐食吓好過叫春

merry Christmas
尋晩大家過成點?

源記？

十勝牛